依家睇番轉頭，金正恩先喺下緊最大盤棋

早幾年新聞：
北韓「攝政王」張成澤被處以死刑，對於張的死法眾說紛紜。網上有傳言指，他被處以「犬決」，遭餓狗生吞下肚，北韓領導人金正恩還率領妻子李雪主及300名高官全程觀看。

有傳言指，張成澤被扒光衣物，關進大牢裡，官方找來120條餓了3天的東北獵犬，放入張成澤身處牢內，將張生吃下肚，過程持續1小時，金正恩帶李雪主和高官全程在旁觀看。

過往流傳，金正恩對付異己的手法兇殘，去年有指他為鞏固權力，在黨政軍內大清算，一名軍官被指在哀悼已故領袖金正日期間飲酒作樂，被金正恩下令用迫擊炮處決，炸至粉身碎骨。

金正恩用唔同藉口殺曬班舊黨，樹立暴君形象，個時舊登，全世界都話佢殘暴過金正日，原來只係要為左準備開放北韓做準備。呢幾年佢繼續研究核武，應該只係唔想浪費咁多年人力物力，雖然比全世界鬧佢極權，一搞掂完，即時開放北韓，停戰。

相比強國個位，不得不讚肥仔恩先係真正嘅棋靈王，下左咁大盤棋咁耐，

根本係最屈機80後

金正恩勁過腥港班狗官

真係。。。無得輸

喺你老母

Trump: 習近平是世界級撲克玩家

話晒接受過西方教育，思想比較開放唔出奇

btw肥仔都有人吹奏

喺乜春呀屌你老母

中國咪又係最大嬴家

如果咁講
最初其實應該估唔到班友真係整到粒核彈
整唔到就一鑊處決班友
整到就帶去見美國總統談判
點知整完核彈仲整到氫彈
爭啲玩出火
跟住 2018 元旦即轉口風
唔覺得佢轉得好急咩？

支那幾千年優良DNA：

馬後炮！！！！！

睇黎無阻礙喇，Trump話保証金仔勢力，所有反金仔都可以收皮

揸住副最爛既牌。屎都冇得食既國家
面對個最強既對手。領先世界既美國
身邊只有一個愛理不理既盟友。中國
全世界見到佢個樣都當佢係傻仔

係d咁既情況。佢仍然無所畏懼。
笑住面對一切

最後到左呢家
帶領國家走出困局，實現佢先代實現唔到既成就。

金正恩

故事 重生之金三胖

前世慘受中共控制,逼害,
愚蠢兄長成為傀儡之君
最後死於親中派系犬決

死後重生,決意改變未來